一大班人係到放風割急救手足

大家割急救員之前有無諗過點解黑警會捉到果幾個急救員？

係因為急救員一般除左急救，亦都會幫手睇水同殿後。

今日下午我發夢係現場，果幾個急救手足比黑警捉，係因為黑警衝既時候殿後，先比d無耐性既popo捉黎洩憤。

行得出黎做急救既，當然係為左手足安全，所以我地會盡一切能力同方法去保障手足唔好被捕或者受傷。有救急手足被捕就一大班人係到割席，係五毛定冷氣私怨撚上身？

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

見到d割席post就嬲

成日係到屌急救員果d到底有無落過場？

推

痴撚線 邊個割 三不係乜

推 今晚風向又係割fa 大家唔諗下有事邊個救

██████ 過去曾經及將會參與社運的醫護、First Aid 請進

好多POPO帶風向,唔好比佢地影響到

唔係割急救 叫佢地唔好救藍絲渣

水軍好煩

急救、記者、律師都係中立
別把他們迫走